{"id": "Q1096047", "name": "Francisco Fern\u00e1ndez Buey", "dateOfDeath": {"0": "+2012-08-25T00:00:00Z"}, "dateOfBirth": {"0": "+1943-06-04T00:00:00Z"}, "employer": {"0": {"name": "University of Valladolid", "coordinates": {"latitude": 41.652225, "longitude": -4.721396, "altitude": null, "precision": 2.77777777778e-06, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "University of Barcelona", "coordinates": {"latitude": 41.386666666667, "longitude": 2.1638888888889, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "2": {"name": "Pompeu Fabra University", "coordinates": {"latitude": 41.379166666667, "longitude": 2.1795083333333, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "3": {"name": "University of Barcelona", "coordinates": {"latitude": 41.386666666667, "longitude": 2.1638888888889, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "occupation": {"0": "university teacher", "1": "philosopher", "2": "essayist", "3": "writer", "4": "politician", "5": "translator"}, "countryOfCitizenship": {"0": "Spain"}, "educatedAt": {"0": {"name": "University of Barcelona", "coordinates": {"latitude": 41.386666666667, "longitude": 2.1638888888889, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "image": {"0": "Francisco Fern\u00e1ndez Buey (7638235282).jpg"}, "edges": {"studentOf": {"0": {"id": "Q2576969", "name": "Manuel Sacrist\u00e1n"}, "1": {"id": "Q3329643", "name": "Emilio Lled\u00f3"}, "2": {"id": "Q4007748", "name": "Valentino Gerratana"}}}}