{"id": "Q130631", "name": "Jacques Derrida", "occupation": {"0": "philosopher", "1": "literary critic", "2": "university teacher", "3": "writer"}, "dateOfBirth": {"0": "+1930-07-15T00:00:00Z"}, "educatedAt": {"0": {"name": "\u00c9cole Normale Sup\u00e9rieure", "coordinates": {"latitude": 48.841944444444, "longitude": 2.3444444444444, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "Harvard University", "coordinates": {"latitude": 42.374443888889, "longitude": -71.116943888889, "altitude": null, "precision": 2.77778e-06, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "2": {"name": "University of Paris 1 Pantheon-Sorbonne", "coordinates": {"latitude": 48.848333, "longitude": 2.343056, "altitude": null, "precision": 1e-06, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "3": {"name": "Faculty of Arts of Paris", "coordinates": ""}, "4": {"name": "Lyc\u00e9e Louis-le-Grand", "coordinates": {"latitude": 48.848056, "longitude": 2.344528, "altitude": null, "precision": 2.7777777777778e-05, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "image": {"0": "Derrida-by-Pablo-Secca.jpg", "1": "Jaques Derrida (cropped).jpg"}, "countryOfCitizenship": {"0": "France"}, "employer": {"0": {"name": "School for Advanced Studies in the Social Sciences", "coordinates": {"latitude": 48.83607, "longitude": 2.37205, "altitude": null, "precision": 1e-06, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "European Graduate School", "coordinates": {"latitude": 46.11457, "longitude": 7.92939, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "2": {"name": "University of California, Irvine", "coordinates": {"latitude": 33.64535, "longitude": -117.84264166667, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "influencedBy": {"0": "James Joyce", "1": "Antonin Artaud"}, "movement": {"0": "post-structuralism", "1": "deconstruction"}, "doctralStudent": {"0": "Carlos Alberto Lobo", "1": "Philippe Beck"}, "dateOfDeath": {"0": "+2004-10-08T00:00:00Z", "1": "+2004-10-09T00:00:00Z"}, "fieldOfWork": {"0": "philosophy of language"}, "timePeriod": {"0": "contemporary philosophy"}, "edges": {"influenced": {"0": {"id": "Q822727", "name": "Bernard Stiegler"}, "1": {"id": "Q503017", "name": "Jean-Luc Nancy"}, "2": {"id": "Q234964", "name": "H\u00e9l\u00e8ne Cixous"}, "3": {"id": "Q432690", "name": "Catherine Malabou"}, "4": {"id": "Q852886", "name": "Fran\u00e7ois Laruelle"}, "5": {"id": "Q5799573", "name": "Dar\u00edo Sztajnszrajber"}, "6": {"id": "Q353754", "name": "Paul de Man"}, "7": {"id": "Q2318969", "name": "Peter Rollins"}}, "studentOf": {"0": {"id": "Q3170058", "name": "Jean-Toussaint Desanti"}, "1": {"id": "Q3592076", "name": "\u00c9tienne Borne"}, "2": {"id": "Q44272", "name": "Michel Foucault"}, "3": {"id": "Q184169", "name": "Louis Althusser"}, "4": {"id": "Q540407", "name": "Jean Hyppolite"}}, "influencedBy": {"0": {"id": "Q48301", "name": "Martin Heidegger"}, "1": {"id": "Q859", "name": "Plato"}, "2": {"id": "Q9358", "name": "Friedrich Nietzsche"}, "3": {"id": "Q13230", "name": "Ferdinand de Saussure"}, "4": {"id": "Q153034", "name": "Emmanuel Levinas"}, "5": {"id": "Q9215", "name": "Sigmund Freud"}, "6": {"id": "Q58586", "name": "Edmund Husserl"}, "7": {"id": "Q6527", "name": "Jean-Jacques Rousseau"}, "8": {"id": "Q9061", "name": "Karl Marx"}, "9": {"id": "Q128126", "name": "Claude L\u00e9vi-Strauss"}, "10": {"id": "Q9235", "name": "Georg Wilhelm Friedrich Hegel"}, "11": {"id": "Q207359", "name": "Georges Bataille"}, "12": {"id": "Q370389", "name": "Louis Marin"}, "13": {"id": "Q184169", "name": "Louis Althusser"}, "14": {"id": "Q44272", "name": "Michel Foucault"}, "15": {"id": "Q61078", "name": "Walter Benjamin"}, "16": {"id": "Q9391", "name": "Ludwig Wittgenstein"}}, "student": {"0": {"id": "Q468609", "name": "Paul B. Preciado"}, "1": {"id": "Q313509", "name": "Bernard-Henri L\u00e9vy"}, "2": {"id": "Q822727", "name": "Bernard Stiegler"}, "3": {"id": "Q432690", "name": "Catherine Malabou"}, "4": {"id": "Q16676436", "name": "Serge Margel"}, "5": {"id": "Q3125594", "name": "Hadrien Laroche"}, "6": {"id": "Q5868789", "name": "Fran\u00e7ois Raffoul"}, "7": {"id": "Q3383097", "name": "Pierre-Henri Castel"}, "8": {"id": "Q95485190", "name": "Karel Thein"}, "9": {"id": "Q90852851", "name": "Carlos Lobo"}, "10": {"id": "Q3286412", "name": "Manola Antonioli"}}}}