{"id": "Q16009042", "name": "Micha\u00ebl Foessel", "countryOfCitizenship": {"0": "France"}, "dateOfBirth": {"0": "+1974-10-24T00:00:00Z"}, "image": {"0": "Micha\u00ebl Foessel mars 2014.JPG"}, "occupation": {"0": "philosopher", "1": "professeur des universit\u00e9s", "2": "collection manager"}, "educatedAt": {"0": {"name": "\u00c9cole normale sup\u00e9rieure de Fontenay-Saint-Cloud", "coordinates": {"latitude": 45.7331, "longitude": 4.83278, "altitude": null, "precision": 0.01, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "University of Rouen", "coordinates": {"latitude": 49.460001, "longitude": 1.067002, "altitude": null, "precision": 1e-06, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "employer": {"0": {"name": "University of Burgundy", "coordinates": {"latitude": 47.3125, "longitude": 5.07083, "altitude": null, "precision": 0.01, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "\u00c9cole polytechnique", "coordinates": {"latitude": 48.7125, "longitude": 2.21, "altitude": null, "precision": 0.0002777777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "2": {"name": "Esprit", "coordinates": ""}}, "fieldOfWork": {"0": "political philosophy", "1": "German philosophy"}, "edges": {"studentOf": {"0": {"id": "Q3331547", "name": "Myriam Revault d'Allonnes"}}}}