{"id": "Q275003", "name": "Alain", "countryOfCitizenship": {"0": "France"}, "occupation": {"0": "philosopher", "1": "writer", "2": "journalist", "3": "teacher"}, "dateOfBirth": {"0": "+1868-03-03T00:00:00Z", "1": "+1866-03-13T00:00:00Z"}, "dateOfDeath": {"0": "+1951-06-02T00:00:00Z"}, "educatedAt": {"0": {"name": "\u00c9cole Normale Sup\u00e9rieure", "coordinates": {"latitude": 48.841944444444, "longitude": 2.3444444444444, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "Lyc\u00e9e Pierre-Corneille", "coordinates": {"latitude": 49.44525, "longitude": 1.100477, "altitude": null, "precision": 2.77777777778e-06, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "image": {"0": "\u00c9mile Chartier portrait.jpg"}, "influencedBy": {"0": "Jules Lagneau"}, "fieldOfWork": {"0": "political philosophy", "1": "ethics", "2": "aesthetics"}, "studentOf": {"0": "Jules Lagneau"}, "student": {"0": "Samuel Silvestre de Sacy", "1": "Gilbert Kahn"}, "notableWork": {"0": "Propos sur le bonheur", "1": "Propos d'un Normand", "2": "\u00c9l\u00e9ments de philosophie", "3": "Mars ou la Guerre jug\u00e9e", "4": "Les propos d\u2019Alain", "5": "Histoire de mes pens\u00e9es"}}