{"id": "Q3386096", "name": "Pierre Manent", "educatedAt": {"0": {"name": "\u00c9cole Normale Sup\u00e9rieure", "coordinates": {"latitude": 48.841944444444, "longitude": 2.3444444444444, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "Lyc\u00e9e Condorcet", "coordinates": {"latitude": 48.874722, "longitude": 2.327222, "altitude": null, "precision": 1e-06, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "countryOfCitizenship": {"0": "France"}, "dateOfBirth": {"0": "+1949-05-06T00:00:00Z"}, "occupation": {"0": "philosopher", "1": "political scientist", "2": "university teacher"}, "employer": {"0": {"name": "School for Advanced Studies in the Social Sciences", "coordinates": {"latitude": 48.83607, "longitude": 2.37205, "altitude": null, "precision": 1e-06, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "image": {"0": "Pierre Manent.jpg"}, "fieldOfWork": {"0": "political philosophy", "1": "political science"}, "doctralStudent": {"0": "Guillaume de Thieulloy", "1": "\u00c9mile Perreau-Saussine", "2": "Agn\u00e8s Antoine", "3": "B\u00e9n\u00e9dicte Renaud-Boulesteix", "4": "Edwige Kacenelenbogen", "5": "Benjamin Brice", "6": "Jean-Vincent Holeindre", "7": "Cristian Preda", "8": "Miko\u0142aj Rakusa-Suszczewski"}}