{"id": "Q48301", "name": "Martin Heidegger", "countryOfCitizenship": {"0": "Weimar Republic", "1": "Nazi Germany", "2": "West Germany"}, "dateOfBirth": {"0": "+1889-09-26T00:00:00Z"}, "dateOfDeath": {"0": "+1976-05-26T00:00:00Z"}, "image": {"0": "Heidegger 2 (1960).jpg"}, "occupation": {"0": "philosopher", "1": "poet", "2": "university teacher"}, "employer": {"0": {"name": "University of Marburg", "coordinates": {"latitude": 50.810833333333, "longitude": 8.7736111111111, "altitude": null, "precision": null, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "University of Freiburg", "coordinates": {"latitude": 47.994166666667, "longitude": 7.8469444444444, "altitude": null, "precision": null, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "2": {"name": "University of Freiburg", "coordinates": {"latitude": 47.994166666667, "longitude": 7.8469444444444, "altitude": null, "precision": null, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "notableWork": {"0": "Being and Time", "1": "Letter on Humanism", "2": "Introduction to Metaphysics", "3": "Black Notebooks"}, "student": {"0": "Karl Rahner", "1": "Sigrid Hunke"}, "educatedAt": {"0": {"name": "University of Freiburg", "coordinates": {"latitude": 47.994166666667, "longitude": 7.8469444444444, "altitude": null, "precision": null, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "University of Freiburg", "coordinates": {"latitude": 47.994166666667, "longitude": 7.8469444444444, "altitude": null, "precision": null, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "fieldOfWork": {"0": "philosophy"}, "doctralStudent": {"0": "Walter Br\u00f6cker", "1": "Fernando Huidobro"}, "movement": {"0": "Conservative Revolution"}, "edges": {"influenced": {"0": {"id": "Q169906", "name": "Jacques Lacan"}, "1": {"id": "Q822727", "name": "Bernard Stiegler"}, "2": {"id": "Q110521249", "name": "Barbara Cassin"}, "3": {"id": "Q503017", "name": "Jean-Luc Nancy"}, "4": {"id": "Q193257", "name": "Jean-Fran\u00e7ois Lyotard"}, "5": {"id": "Q72074", "name": "Oskar Becker"}, "6": {"id": "Q184750", "name": "Slavoj \u017di\u017eek"}, "7": {"id": "Q852886", "name": "Fran\u00e7ois Laruelle"}, "8": {"id": "Q60025", "name": "Hannah Arendt"}, "9": {"id": "Q77144", "name": "Leo Strauss"}, "10": {"id": "Q983648", "name": "Kostas Axelos"}, "11": {"id": "Q438839", "name": "Aleksandr Dugin"}, "12": {"id": "Q215258", "name": "Richard Rorty"}, "13": {"id": "Q130631", "name": "Jacques Derrida"}, "14": {"id": "Q57255", "name": "Hans Jonas"}, "15": {"id": "Q4326996", "name": "Oleg Nogovitsyn"}, "16": {"id": "Q380443", "name": "Alain Finkielkraut"}, "17": {"id": "Q44272", "name": "Michel Foucault"}, "18": {"id": "Q105725041", "name": "Francisco Jos\u00e9 Ramos"}, "19": {"id": "Q317880", "name": "Edgar Morin"}, "20": {"id": "Q106863978", "name": "Yuk Hui"}, "21": {"id": "Q3288822", "name": "Marcel Conche"}, "22": {"id": "Q17159976", "name": "Yasuhiko Sugimura"}, "23": {"id": "Q153034", "name": "Emmanuel Levinas"}, "24": {"id": "Q34670", "name": "Albert Camus"}, "25": {"id": "Q664619", "name": "R\u00e9mi Brague"}, "26": {"id": "Q20970547", "name": "Santiago Zabala"}, "27": {"id": "Q76356", "name": "Hans-Georg Gadamer"}, "28": {"id": "Q9364", "name": "Jean-Paul Sartre"}, "29": {"id": "Q154145", "name": "Gabriel Marcel"}, "30": {"id": "Q5935914", "name": "Jorge Rivera Cruchaga"}, "31": {"id": "Q2939300", "name": "Carlos Astrada"}, "32": {"id": "Q212639", "name": "Maurice Merleau-Ponty"}, "33": {"id": "Q495875", "name": "Byung-Chul Han"}, "34": {"id": "Q2318969", "name": "Peter Rollins"}, "35": {"id": "Q693290", "name": "Luigi Pareyson"}, "36": {"id": "Q971585", "name": "Hubert Dreyfus"}, "37": {"id": "Q58853", "name": "Karl-Otto Apel"}, "38": {"id": "Q327198", "name": "Albert Lautman"}}, "student": {"0": {"id": "Q381720", "name": "Jan Pato\u010dka"}, "1": {"id": "Q60025", "name": "Hannah Arendt"}, "2": {"id": "Q75790", "name": "Karl L\u00f6with"}, "3": {"id": "Q607841", "name": "Charles Malik"}, "4": {"id": "Q65108", "name": "Ernst Nolte"}, "5": {"id": "Q8193646", "name": "Alberto Wagner de Reyna"}, "6": {"id": "Q153034", "name": "Emmanuel Levinas"}, "7": {"id": "Q2939300", "name": "Carlos Astrada"}, "8": {"id": "Q60884", "name": "G\u00fcnther Anders"}, "9": {"id": "Q57255", "name": "Hans Jonas"}, "10": {"id": "Q60030", "name": "Herbert Marcuse"}, "11": {"id": "Q478292", "name": "Victor Far\u00edas"}, "12": {"id": "Q215991", "name": "Jacob Klein"}, "13": {"id": "Q76356", "name": "Hans-Georg Gadamer"}}, "studentOf": {"0": {"id": "Q58586", "name": "Edmund Husserl"}, "1": {"id": "Q77012", "name": "Heinrich Rickert"}, "2": {"id": "Q1037136", "name": "Carl Braig"}}, "influencedBy": {"0": {"id": "Q58586", "name": "Edmund Husserl"}, "1": {"id": "Q9358", "name": "Friedrich Nietzsche"}, "2": {"id": "Q6512", "name": "S\u00f8ren Kierkegaard"}, "3": {"id": "Q41155", "name": "Heraclitus"}, "4": {"id": "Q42458", "name": "Anaximander"}, "5": {"id": "Q125551", "name": "Parmenides"}, "6": {"id": "Q868", "name": "Aristotle"}, "7": {"id": "Q859", "name": "Plato"}, "8": {"id": "Q9438", "name": "Thomas Aquinas"}, "9": {"id": "Q190089", "name": "Duns Scotus"}, "10": {"id": "Q9312", "name": "Immanuel Kant"}, "11": {"id": "Q57196", "name": "Franz Brentano"}, "12": {"id": "Q60080", "name": "Wilhelm Dilthey"}}}}