{"id": "Q507014", "name": "Paul Virilio", "educatedAt": {"0": {"name": "University of Paris", "coordinates": {"latitude": 48.8486, "longitude": 2.34333, "altitude": null, "precision": 0.013651149849302, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des arts appliqu\u00e9s et des m\u00e9tiers d'art", "coordinates": {"latitude": 48.8335, "longitude": 2.2955, "altitude": null, "precision": 0.01364703491741, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "countryOfCitizenship": {"0": "France"}, "dateOfBirth": {"0": "+1932-01-04T00:00:00Z"}, "occupation": {"0": "philosopher", "1": "writer", "2": "urban planner", "3": "sociologist", "4": "architect", "5": "photographer", "6": "art theorist", "7": "painter", "8": "exhibition curator", "9": "opinion journalist", "10": "university teacher"}, "employer": {"0": {"name": "European Graduate School", "coordinates": {"latitude": 46.11457, "longitude": 7.92939, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "\u00c9cole Sp\u00e9ciale d'Architecture", "coordinates": {"latitude": 48.8375, "longitude": 2.3308333333333, "altitude": null, "precision": null, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "dateOfDeath": {"0": "+2018-09-10T00:00:00Z"}, "student": {"0": "Jean Nouvel", "1": "Hala Ward\u00e9", "2": "Franklin Azzi"}, "fieldOfWork": {"0": "urbanism", "1": "architecture", "2": "sociology of housing", "3": "philosophy", "4": "opinion journalism"}, "image": {"0": "Virilio Groningen.JPG"}}