{"id": "Q5857579", "name": "Federico de Castro y Fern\u00e1ndez", "countryOfCitizenship": {"0": "Spain"}, "dateOfBirth": {"0": "+1834-12-30T00:00:00Z"}, "dateOfDeath": {"0": "+1903-04-10T00:00:00Z"}, "educatedAt": {"0": {"name": "University of Seville", "coordinates": {"latitude": 37.3807579, "longitude": -5.9912307, "altitude": null, "precision": 1e-07, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "Universidad Central", "coordinates": {"latitude": 40.424542, "longitude": -3.707569, "altitude": null, "precision": 1e-06, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "employer": {"0": {"name": "University of Seville", "coordinates": {"latitude": 37.3807579, "longitude": -5.9912307, "altitude": null, "precision": 1e-07, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "occupation": {"0": "philosopher", "1": "historian", "2": "university teacher", "3": "writer"}, "movement": {"0": "panentheism", "1": "krausismo espa\u00f1ol"}, "edges": {"studentOf": {"0": {"id": "Q1403677", "name": "Juli\u00e1n Sanz del R\u00edo"}}, "student": {"0": {"id": "Q5932384", "name": "Joaqu\u00edn Sama y Vinagre"}}}}