{"id": "Q5941791", "name": "Jos\u00e9 Luis Villaca\u00f1as Berlanga", "employer": {"0": {"name": "Complutense University of Madrid", "coordinates": {"latitude": 40.449038888888886, "longitude": -3.7270305555555554, "altitude": null, "precision": 2.777777777777778e-06, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "University of Valencia", "coordinates": {"latitude": 39.4790511, "longitude": -0.3590873, "altitude": null, "precision": 1e-07, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "2": {"name": "University of Murcia", "coordinates": {"latitude": 38.01830555555556, "longitude": -1.17, "altitude": null, "precision": 2.777777777777778e-05, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "3": {"name": "Spanish National Research Council", "coordinates": {"latitude": 40.44105, "longitude": -3.68635, "altitude": null, "precision": 1e-05, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "4": {"name": "University of Murcia", "coordinates": {"latitude": 38.01830555555556, "longitude": -1.17, "altitude": null, "precision": 2.777777777777778e-05, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "dateOfBirth": {"0": "+1955-06-10T00:00:00Z"}, "countryOfCitizenship": {"0": "Spain"}, "occupation": {"0": "writer", "1": "novelist", "2": "political philosopher", "3": "philosophy historian"}, "image": {"0": "(Jos\u00e9 Luis Villaca\u00f1as) Arranca el festival que lleva la filosof\u00eda a las bibliotecas de Madrid 04 (cropped).jpg"}, "educatedAt": {"0": {"name": "University of Valencia", "coordinates": {"latitude": 39.4790511, "longitude": -0.3590873, "altitude": null, "precision": 1e-07, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "University of Valencia", "coordinates": {"latitude": 39.4790511, "longitude": -0.3590873, "altitude": null, "precision": 1e-07, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "fieldOfWork": {"0": "history of philosophy", "1": "history of political thought"}}