{"id": "Q713743", "name": "Jean Grenier", "countryOfCitizenship": {"0": "France"}, "dateOfBirth": {"0": "+1898-02-06T00:00:00Z"}, "dateOfDeath": {"0": "+1971-03-05T00:00:00Z"}, "image": {"0": "JeanGrenierwiki.jpg"}, "occupation": {"0": "philosopher", "1": "writer", "2": "university teacher"}, "employer": {"0": {"name": "University of Paris", "coordinates": {"latitude": 48.8486, "longitude": 2.34333, "altitude": null, "precision": 0.013651149849302, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "Institut fran\u00e7ais de Naples", "coordinates": ""}, "2": {"name": "La Nouvelle Revue fran\u00e7aise", "coordinates": ""}, "3": {"name": "Lyceum em\u00edra Abd al-K\u00e1dira", "coordinates": ""}}, "doctralStudent": {"0": "Fran\u00e7ois Loyer"}, "residence": {"0": {"name": "Saint-Brieuc", "coordinates": {"latitude": 48.513611111111, "longitude": -2.7602777777778, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "educatedAt": {"0": {"name": "Lyc\u00e9e Saint-Charles", "coordinates": {"latitude": 48.509722222222, "longitude": -2.7683333333333, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "fieldOfWork": {"0": "philosophy"}}