{"id": "Q159876", "name": "Julia Kristeva", "desc": "Bulgarian philosopher, psychoanalyst & academic", "wiki_link": "https://en.wikipedia.org/wiki/Julia_Kristeva", "occupation": {"0": {"id": "Q36180", "name": "writer"}, "1": {"id": "Q3410028", "name": "psychoanalyst"}, "2": {"id": "Q1622272", "name": "university teacher"}, "3": {"id": "Q2306091", "name": "sociologist"}, "4": {"id": "Q4964182", "name": "philosopher"}, "5": {"id": "Q4263842", "name": "literary critic"}}, "image": {"0": "Julia Kristeva \u00e0 Paris en 2008.jpg"}, "dateOfBirth": {"0": "+1941-06-24T00:00:00Z"}, "placeOfBirth": {"0": {"id": "Q178385", "name": "Sliven", "coordinates": {"latitude": 42.678146, "longitude": 26.325963, "altitude": null, "precision": 1e-06, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "countryOfCitizenship": {"0": {"id": "Q142", "name": "France", "coordinates": {"latitude": 47, "longitude": 2, "altitude": null, "precision": 1, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"id": "Q219", "name": "Bulgaria", "coordinates": {"latitude": 42.75, "longitude": 25.5, "altitude": null, "precision": 0.0166667, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "movement": {"0": {"id": "Q267932", "name": "post-structuralism"}}, "educatedAt": {"0": {"id": "Q841581", "name": "Sofia University", "coordinates": {"latitude": 42.693611111111, "longitude": 23.335, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"id": "Q1194988", "name": "Paris 8 University", "coordinates": {"latitude": 48.944722222222, "longitude": 2.3633333333333, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "employer": {"0": {"id": "Q1235608", "name": "Paris Diderot University", "coordinates": {"latitude": 48.829722, "longitude": 2.380833, "altitude": null, "precision": 1e-06, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "notableWork": {"0": {"id": "Q7236827", "name": "Powers of Horror"}, "1": {"id": "Q2947073", "name": "Cet incroyable besoin de croire"}}, "fieldOfWork": {"0": {"id": "Q8162", "name": "linguistics"}, "1": {"id": "Q41630", "name": "psychoanalysis"}}, "doctralStudent": {"0": {"id": "Q860387", "name": "Antoine Compagnon"}, "1": {"id": "Q2898165", "name": "Bernard Lamizet"}, "2": {"id": "Q3089661", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Boyer"}, "3": {"id": "Q3289670", "name": "Marcelo Villena Alvarado"}, "4": {"id": "Q3484296", "name": "Simon Harel"}, "5": {"id": "Q55621009", "name": "Geetha Ganapathy-Dor\u00e9"}, "6": {"id": "Q3592776", "name": "\u00c9velyne Grossman"}, "7": {"id": "Q3084998", "name": "Fran\u00e7ois Jost"}, "8": {"id": "Q3379212", "name": "Philippe Alm\u00e9ras"}, "9": {"id": "Q112523089", "name": "M\u00f3nica Zapata"}, "10": {"id": "Q93431502", "name": "Christophe Bident"}, "11": {"id": "Q23498048", "name": "Dana Rudelic-Fernandez"}, "12": {"id": "Q3590980", "name": "\u00c9ric Benoit"}, "13": {"id": "Q112090993", "name": "Alckmar Luiz dos Santos"}, "14": {"id": "Q48574790", "name": "Dominique Ducard"}, "15": {"id": "Q111465556", "name": "Nikolaj Lubecker"}, "16": {"id": "Q21401977", "name": "Ilai Rowner"}}, "student": {"0": {"id": "Q17198254", "name": "Tomasz Kitli\u0144ski"}}, "priority": 0.252465483234714}