{"id": "Q1685382", "name": "Jean Bollack", "countryOfCitizenship": {"0": "France"}, "dateOfBirth": {"0": "+1923-03-15T00:00:00Z"}, "dateOfDeath": {"0": "+2012-12-04T00:00:00Z"}, "image": {"0": "Jean-Bollack.JPG"}, "occupation": {"0": "philosopher", "1": "philologist", "2": "university teacher", "3": "literary critic"}, "doctralStudent": {"0": "Pierre Judet de La Combe"}, "educatedAt": {"0": {"name": "University of Basel", "coordinates": {"latitude": 47.55852, "longitude": 7.58346, "altitude": null, "precision": 1e-05, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "studentOf": {"0": "Pierre Chantraine", "1": "Albert B\u00e9guin", "2": "Peter von der M\u00fchll"}, "edges": {"student": {"0": {"id": "Q110521249", "name": "Barbara Cassin"}, "1": {"id": "Q28890047", "name": "Jean-Fran\u00e7ois Balaud\u00e9"}, "2": {"id": "Q520471", "name": "Andr\u00e9 Laks"}}}}