{"id": "Q1692111", "name": "Johan van Benthem", "dateOfBirth": {"0": "+1949-06-12T00:00:00Z"}, "employer": {"0": {"name": "University of Amsterdam", "coordinates": {"latitude": 52.368333333333, "longitude": 4.8902777777778, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "University of Groningen", "coordinates": {"latitude": 53.219166666667, "longitude": 6.5627777777778, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "2": {"name": "Stanford University", "coordinates": {"latitude": 37.4275, "longitude": -122.17, "altitude": null, "precision": 0.0002777777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "occupation": {"0": "philosopher", "1": "university teacher", "2": "academic"}, "educatedAt": {"0": {"name": "University of Amsterdam", "coordinates": {"latitude": 52.368333333333, "longitude": 4.8902777777778, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "countryOfCitizenship": {"0": "Kingdom of the Netherlands"}, "image": {"0": "JohanvanBenthem1996.jpg"}, "fieldOfWork": {"0": "philosophy"}, "doctralStudent": {"0": "Carlos Areces", "1": "Maarten de Rijke", "2": "Marc Pauly", "3": "Marco Aiello", "4": "Paul van Ulsen", "5": "Atocha Aliseda-Llera", "6": "Frans Zwarts", "7": "Leonoor Oversteegen", "8": "Boudewijn Paul de Bruin", "9": "Balder ten Cate", "10": "Andreja Prijatelj", "11": "Wiebe van der Hoek", "12": "Philipp Rohde", "13": "Merlijn Sevenster", "14": "Alan Michael Bush", "15": "Darko Sarenac", "16": "Yao-Hua Tan", "17": "Sjoerd Douwe Zwart", "18": "Fenrong Liu", "19": "Gwena\u00ebl Nang Kerdiles", "20": "Frank J. M. M. Veltman", "21": "Natalia Alechina", "22": "Nata\u0161a Raki\u0107", "23": "Martin H. van den Berg", "24": "Giovanna Cepparello", "25": "Marianne Kalsbeek", "26": "Angelo Montanari", "27": "Olivier Roy", "28": "Jacob de Mey", "29": "Jack Hoeksema", "30": "Michael Jozef Moortgat", "31": "L\u00e9onie Marie Bosveld-de Smet", "32": "Natasha Kurtonina", "33": "Wilfried Meyer-Viol", "34": "Makoto Kanazawa", "35": "Jan O. M. Jaspars", "36": "Giovanna D'Agostino", "37": "Maarten Marx", "38": "Reinhard Muskens", "39": "Job van Eck", "40": "Kees Doets", "41": "Theo M. V. Janssen", "42": "Pieter Hendrik Rodenburg", "43": "Dirk Roorda", "44": "V\u00edctor Manuel S\u00e1nchez Valencia", "45": "Kees van Deemter", "46": "Edith Hemaspaandra", "47": "Jaap van der Does", "48": "Heinrich Wansing", "49": "Patrick Girard", "50": "Elias George Coenraad Thijsse", "51": "Sieuwert Maarten van Otterloo", "52": "Marco Hollenberg", "53": "Tomohiro Hoshi", "54": "\u0218tefan Minic\u0103", "55": "Jeremy Meyers", "56": "Lena Kurzen", "57": "Ga\u00eblle Fontaine", "58": "Fernando Vel\u00e1zquez Quesada", "59": "Nina Gierasimczuk", "60": "Am\u00e9lie Gheerbrant", "61": "Jonathan Alexander Zvesper", "62": "C\u00e9dric D\u00e9gremont", "63": "Shengyang Zhong", "64": "Zo\u00e9 Christoff"}, "edges": {"student": {"0": {"id": "Q102213618", "name": "Hans Pieter van Ditmarsch"}, "1": {"id": "Q102231360", "name": "Jan van Eijck"}, "2": {"id": "Q2189050", "name": "Martin Stokhof"}, "3": {"id": "Q6182464", "name": "Jeroen Antonius Gerardus Groenendijk"}, "4": {"id": "Q62415953", "name": "Patrick Blackburn"}, "5": {"id": "Q6837395", "name": "Michiel van Lambalgen"}, "6": {"id": "Q102332555", "name": "Willem Groeneveld"}, "7": {"id": "Q102332861", "name": "Szabolcs Mikul\u00e1s"}, "8": {"id": "Q102333523", "name": "Yde Venema"}, "9": {"id": "Q102349045", "name": "Jakub Szymanik"}, "10": {"id": "Q102400207", "name": "Wesley Halcrow Holliday"}, "11": {"id": "Q91484301", "name": "Thomas Icard"}}}}