{
	"id": "Q193670",
	"name": "Frantz Fanon",
	"countryOfCitizenship": {
		"0": "France",
		"1": "Algeria"
	},
	"dateOfDeath": {
		"0": "+1961-12-06T00:00:00Z"
	},
	"dateOfBirth": {
		"0": "+1925-07-20T00:00:00Z"
	},
	"occupation": {
		"0": "writer",
		"1": "philosopher",
		"2": "psychiatrist",
		"3": "essayist",
		"4": "sociologist",
		"5": "politician"
	},
	"notableWork": {
		"0": "The Wretched of the Earth",
		"1": "A Dying Colonialism",
		"2": "Black Skin, White Masks"
	},
	"influencedBy": {
		"0": "Aim\u00e9 C\u00e9saire"
	},
	"educatedAt": {
		"0": {
			"name": "University of Lyon",
			"coordinates": ""
		},
		"1": {
			"name": "Jean Moulin University - Lyon 3",
			"coordinates": ""
		}
	},
	"fieldOfWork": {
		"0": "philosophy",
		"1": "psychiatry"
	},
	"movement": {
		"0": "decoloniality"
	},
	"image": {
		"0": "02 Frantz-Fanon-lors-dune-conf\u00e9rence-de-presse-du-Congr\u00e8s-des-\u00e9crivains-\u00e0-Tunis-1959.jpg"
	},
	"edges": {
		"influencedBy": {
			"0": {
				"id": "Q9364",
				"name": "Jean-Paul Sartre",
				"similarity": 0.3986634612083435
			}
		},
		"influenced": {
			"0": {
				"id": "Q340234",
				"name": "Achille Mbembe"
			}
		}
	}
}