{"id": "Q27998784", "name": "Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k", "countryOfCitizenship": {"0": "Poland"}, "dateOfBirth": {"0": "+1984-01-20T00:00:00Z"}, "occupation": {"0": "activist", "1": "politician", "2": "philosopher"}, "image": {"0": "Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k 2023.jpg"}, "educatedAt": {"0": {"name": "University of Wroc\u0142aw", "coordinates": {"latitude": 51.113611111111, "longitude": 17.033333333333, "altitude": null, "precision": null, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "V\u0161eobecn\u00e9 lyceum \u010d. III Adama Miskiewicze ve Vratislavi", "coordinates": {"latitude": 51.120275, "longitude": 17.02688889, "altitude": null, "precision": 1e-05, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "2": {"name": "University of Wroc\u0142aw", "coordinates": {"latitude": 51.113611111111, "longitude": 17.033333333333, "altitude": null, "precision": null, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "employer": {"0": {"name": "Educational Research Institute", "coordinates": ""}}}