{"id": "Q3311076", "name": "Michel Villey", "countryOfCitizenship": {"0": "France"}, "dateOfBirth": {"0": "+1914-04-04T00:00:00Z"}, "dateOfDeath": {"0": "+1988-07-24T00:00:00Z"}, "occupation": {"0": "philosopher of law", "1": "legal historian", "2": "philosopher"}, "employer": {"0": {"name": "Panth\u00e9on-Assas University", "coordinates": ""}}, "doctralStudent": {"0": "G\u00e9rard Courtois", "1": "Michel Bastit", "2": "Fran\u00e7ois Vallan\u00e7on"}, "educatedAt": {"0": {"name": "Paris Faculty of Law and Economics", "coordinates": ""}}, "edges": {"influenced": {"0": {"id": "Q517390", "name": "Chantal Delsol"}}}}