{"id": "Q434346", "name": "Victor Cousin", "occupation": {"0": "philosopher", "1": "politician", "2": "translator", "3": "university teacher", "4": "biographer", "5": "philosophy historian", "6": "writer", "7": "historian"}, "countryOfCitizenship": {"0": "France"}, "fieldOfWork": {"0": "history of philosophy"}, "educatedAt": {"0": {"name": "Lyc\u00e9e Charlemagne", "coordinates": {"latitude": 48.85444444, "longitude": 2.36083333, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "Pensionnat normal", "coordinates": ""}}, "image": {"0": "Victorcousin.JPG", "1": "Victor Cousin by Gustave Le Gray, late 1850s-crop.jpg"}, "employer": {"0": {"name": "University of Paris", "coordinates": {"latitude": 48.8486, "longitude": 2.34333, "altitude": null, "precision": 0.013651149849302, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "student": {"0": "Honor\u00e9 de Balzac"}, "notableWork": {"0": "Fragments philosophiques", "1": "On the True, the Beautiful, and the Good"}, "dateOfBirth": {"0": "+1792-11-28T00:00:00Z"}, "dateOfDeath": {"0": "+1867-01-13T00:00:00Z", "1": "+1867-01-14T00:00:00Z", "2": "+1867-01-15T00:00:00Z"}, "edges": {"student": {"0": {"id": "Q290140", "name": "\u00c9tienne Vacherot"}, "1": {"id": "Q1479519", "name": "F\u00e9lix Ravaisson-Mollien"}, "2": {"id": "Q55714887", "name": "\u00c9mile Grucker"}, "3": {"id": "Q2959720", "name": "Charles B\u00e9nard"}, "4": {"id": "Q548532", "name": "Jules Simon"}}, "influenced": {"0": {"id": "Q5749", "name": "Pierre-Joseph Proudhon"}}, "studentOf": {"0": {"id": "Q345815", "name": "Pierre Laromigui\u00e8re"}, "1": {"id": "Q965524", "name": "Pierre Paul Royer-Collard"}}, "influencedBy": {"0": {"id": "Q859", "name": "Plato"}, "1": {"id": "Q9235", "name": "Georg Wilhelm Friedrich Hegel"}, "2": {"id": "Q1290", "name": "Blaise Pascal"}, "3": {"id": "Q9353", "name": "John Locke"}}}}