{"id": "Q467470", "name": "Jacques Ranci\u00e8re", "educatedAt": {"0": {"name": "\u00c9cole Normale Sup\u00e9rieure", "coordinates": {"latitude": 48.841944444444, "longitude": 2.3444444444444, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "dateOfBirth": {"0": "+1940-06-10T00:00:00Z"}, "image": {"0": "Jacques Ranciere en 2021.jpg"}, "countryOfCitizenship": {"0": "France"}, "occupation": {"0": "philosopher", "1": "university teacher", "2": "literary critic", "3": "aesthetician"}, "employer": {"0": {"name": "European Graduate School", "coordinates": {"latitude": 46.11457, "longitude": 7.92939, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}, "1": {"name": "Cahiers du cin\u00e9ma", "coordinates": ""}, "2": {"name": "Paris 8 University", "coordinates": {"latitude": 48.944722222222, "longitude": 2.3633333333333, "altitude": null, "precision": 0.00027777777777778, "globe": "http://www.wikidata.org/entity/Q2"}}}, "fieldOfWork": {"0": "philosophy"}, "doctralStudent": {"0": "St\u00e9phane Douailler", "1": "Carsten Meiner"}, "movement": {"0": "Marxism"}, "edges": {"studentOf": {"0": {"id": "Q3170058", "name": "Jean-Toussaint Desanti"}}, "influenced": {"0": {"id": "Q3592370", "name": "\u00c9tienne Tassin"}, "1": {"id": "Q5515822", "name": "Gabriel Rockhill"}}, "influencedBy": {"0": {"id": "Q311005", "name": "Alain Badiou"}}, "student": {"0": {"id": "Q15730265", "name": "Alain Deneault"}, "1": {"id": "Q2897457", "name": "Bernard Aspe"}, "2": {"id": "Q3328103", "name": "Muriel Combes"}}}}