{"id": "Q58184066", "name": "Jean-Luc Berlet", "occupation": {"0": "philosopher"}, "countryOfCitizenship": {"0": "France"}, "dateOfDeath": {"0": "+2018-09-16T00:00:00Z"}, "image": {"0": "Jean-Luc Berlet pr\u00e9sentation 5e Cavali\u00e8re Caf\u00e9 de la Muette Paris 4 Avril 2009.jpg"}, "dateOfBirth": {"0": "+1966-01-14T00:00:00Z"}}